[iu圖報挑機]IU無整容,我切丁丁

一張相收你皮

從來都冇話過佢冇整容

個鼻已經唔同啦

韓妹cool牙=整容狗，細整都係有整，被騙了
日本妹大整=女大18變姐，靚就得啦，有邊個冇整過

屌 之前都講咗韓星多多少少都有整
iu算係整得少嗰個

岩呀 只係角度同肥左姐果陣

打左美白針啦!子瑜咁能黑都可以變到超白

話佢冇整嘅都喺盲撐姐
其實呢個女人又整容又自貼床照, 點解咁多人鐘意

個鼻整到

會唔會係左邊既相整過黎

我就唔信 韓國出得道嗰啲冇整過容

樓主切得

認真 唔好講韓國 講香港,日本
有邊個完全冇整過
如果真係要個idol或者歌星完全冇整過先可以捧
哩個世界冇所謂嘅追星族㗎啦
所以唔好睇整容哩件事咁重
如果有盲粉堅持佢地idol冇整
你都費事同佢嘈啦

駁唔到

十年前節目resolution唔同
成個畫面拉闊咗

整咪整 順眼咪得

整又點
兩登女神結衣咪又係整過